錢大媽養活了700萬香港同胞

唔好笑呀零分重作啦

老衲技窮了
宜家趙立堅既天下

不管你有5眼還是10眼 得罪中國就將你插盲

日日買餸都要去

豬肉好鮮